Qlq regle :
    -Java Sensible a la casse (Rehefa majuscule de majuscule , ref miniscule de miniscule)
    -Misy " ; " fona isakin ny faran instruction , ex: System.out.println();
    -Ny Identificateur (nom variable , nom methode na fonction , nom classe ....) tsy tokon hitovy @ mot cle java (ex: public , abstract , private)

COMMENTAIRE :
    commentaire une ligne : // instruction
    commentaire multi ligne :
        /*
           Instruction
        */
    commentaire de documentation :
        /*
        *   @param valeur123
        *   @return rien
        *   @deprecated blablabla
        */